[3-1] LA Lakers 湖人光復香港討論區| Mamba Forever之湖拓大戰(213)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

唔撚開po正仆街

睇錯咗La Galaxy sorry

下一圈對Harden

1001 唔開post死全家

依家先發現 我湖d隊員大部份都抽中kobe鞋 仲即刻著

直接任攞

禁發表無反應，唔識開，sorry
唔洗死全家呀，我好愛我家人

melo都五犯

佢哋洗撚抽咩

做到自己5個foul.out 棄權算啦

好想睇foul out唔夠人打

如果古狗都有態第四節=垃圾時間

冇bench訓 唔夠人都冇用

屌咩0.7秒毫比狗啦
班球證咪撚扮工啦屌

好幽默

最後一節了
應該係占屎同melo人生最後一次季後賽既對決了

下年可能同隊

沾去拓

係

最後一節生生性性，唔好派膠就贏

AC

禿

cj申請犯規都唔得

牙禿🤪

兩邊鬥廢

古狗今日都幾廢下

古今日連lay up都無

屌

俾人追平

倒水了

又要燈古

今埸戰犯 古

共占皇不如出下力

豬了

好似睇緊練波咁

仆街真係咁想打game5

CJ啲上籃真係違反人體工學

硬係覺得廢老好Hea

Harden: 屌好彩打湖人先!
西決穩了

會唔會輸

古啲finish 點解可以差到咁

佢好似上得好硬 好大力
唔識放finger-roll / 放柔打板入
下下撞埋去個框到彈出

sor, game6

禿 kcp dg 也是

做完gym 冇鬆子孫根

理性嘅我覺得呢隊湖贏唔到艇鹿

bubble前湖就有機
mamba day湖就贏硬

平時得kcp layup柒 今日古又柒埋一份

Dg 幾時先肯入吓3分 場場陪跑

harden 表示多謝

箭都贏唔到啦

個人冇信心, 又想push自己打好D, 結果用錯晒D力, 進攻防守都係, 變左亂跑亂跳

最慘射波都冇

箭都過唔到

Cj 個啲layup真係好睇
Melo 啲pull up 又係舒服

班友唔柒一次係唔撚識醒

Kobe move

又扮勁

古狗5犯未

古

我都覺係信心問題
Rmbj ad 之後三當家唔係佢囉
古狗好多careless mistake

要古 屎 叔 卜一齊爆seed先得，不過都無乜可能

佢前幾場其實射3分好準，今日又變番廢古

Danny shxt

所以就算過到箭 之後都唔理想
我哋啲G位一步就過到
睇唔到冠軍精神面貌

佢有唔少精妙傳球
傳比對面

難得搵翻態 又比罷工搞一搞

其實上兩場開始番黎 但係blm 之後士氣又散左

Trade dg plz

垃圾湖 波都唔撚敢射 廢到

占狗唔打無球喎

叉起隻手等波到

屎?算吧啦
下年賣撚咗佢算睇到都眼火爆啦

Cj今日準備打足48分鐘

放人射3分

換對家trent仔番嚟湖都夠champ

問題就係今日7, 仍然有唔少波比佢打, 但自我調整能力幾乎0

所以咪就係未到球星水平

屌啦星係咪假波黎打到似垃圾時間咁

痴線雙核兩個都3X分
兩個都成7成命中

啲人去到湖好似唔識打波咁

DG 成千萬 10分都無一場

一早認真少少使鬼打得咁辛苦咩

Melo 5犯無人識draw foul

CJ傷住打咁多場仲要場場40up min會唔會斷背

砍咗佢好過

KCP

trade value +++++++++++++++
Lillard + 3D + Nurkic

仆哥真係好撚完美

醒堂射手

KCP>>>>>>>JR = Green

所以咪就係值咁上下 唔太prefer大約續
佢啲散手波好似打街場咁 有啲亂黎嘅感覺
一key波就埋頭自己搞 上腦
明明佢拿手係no ball cut in 上籃
不過沾狗唔係場 無人傳導走位又係另外一種問題

但依然比湖LEAD緊
可想而知...2隊幾咁廢

如果今場咁都輸，真係要屌死個教練

Vogel 講野灰撚到

#1 條link啲popup ad 熄唔到 請問有冇其他link

垃圾 防守無 三分無

KCP屌打佢

打到第4節都咁緊

讓你個lillard都打成咁

AD 真係好完美

「係咁架啦，你地預左架啦」

對面GARY 幾錢人工

仲係新秀約好似

40了

Ad

AD

2 All stars combine 80points 險勝

拓班人好君子 呢個series除左屌球證好似冇人同對面開片拎t

後衞級控波

Dpoy 防守

三分 中距離 罰球準

打成咁，如果下輪打火箭真係

AD _ _ _ _ _ _

阿叔第幾個steal

話左AD會收割

caruso carry

又中

仲有兩條玻璃腳

AD 好perfect

對面3分 52%
FG 47%

以前1條友 帶住塘鵝

爆足四節 無氣

依家有廢老幫手carry

禿專心做防守 偷波 放下三分
唔好key波啦

呢幾個possession 先似樣啲

又大炒一場
易玩到

無觀眾

下個Po 改topic

一個咬分一個收割真係完美劇本

特登to俾對面擦triple double

James必勝

廢老怒執三雙

呢個命中率都唔知屌湖做乜 防守係唔夠專注但明顯今日拓都好有狀態 melo cj自己打咗咁多英雄球 比佢地打撚爆冇乜好講

廢老又3雙

lbj ad兩個仆街咁樣刷分

請珍惜melo

可能係03雙雄 最後對決

會唔會又雙40+

奶下奶下又上到
Ad唔覺眼都上到43分

CJ既波特蘭生涯畫上了句號

禿正一多手之鬼

Welcome CJ

All go lakers la diu

DG 咁都冇

屎綠我屌你全家

AD真係好完美

Green …

癲撚到

出cook 完場lu

靈堂射手 空籃都炒

屎

打法係點都唔大問題, 手風順咪讚
但到手緊果陣, FT炒, 連續幾球easy ball炒, 防守亂咁跳比人draw foul,
咁樣打左大半場都調整唔到, 就有問題

好彩宜家有大佬carry, 希望下場好返d

RESPECT拓
特別係MELO今年真係REDEMPTION

Green

屎綠今日進入左030俱樂部 差d就180

屎綠 小學生都勁過佢

我湖險簽melo

Kuzma Daily Mission

又炒 上籃自動減速
Waiters傷咗定咩 得罪咗vogel?

kuzzzz

古狗做乜9

贏了

古狗致敬kobe

古狗d持球

好似頭痛

上半場就係

過左今日jr仲有冇得係垃圾時間以外出

唔講唔知佢打PG 位

湖人3巨 奶眉綠三人合轟84分

又係數日子時間

上1次入第2RD係2012

感謝反湖燈🙌🙏

2ND ROUNDDDD

CJ LBJ 攬得咁gay

first playoffs series win since 2012

邊條戇鳩照攻

返工就頭痛

first champ since ？？呢

welcome CJ

晉級

2010

cook真係慘次次垃圾時間先擺佢上嚟

Since 2012

似我

8年啦，逝去青春，一去不返。

i miss kobe

CJ+Melo+LBJ+AD

我湖四巨頭

靈堂射手

下場打火箭點算

有一場又係咁

d 衫飛曬線，劣到

下個topic叫SINCE 2012 都幾型

明明以前係勇士都有替補打下

Kobe for the win

是但啦，俾g league 仔攞下分

rmbj淘寶淘番黎(中間食夾棍) d質量係咁上下

Ad真係好完美

勇士咁多垃圾時間點同

下round難搞

打邊隊？

記得12年game 2同game 4有機會贏到okc，可惜臨尾打得太柒

Kuz打箭特別醒神，可能有驚喜
同埋內線有優勢，應該贏到

ad 場均50分冇難度

下季cj kcp 沾 AD mcgee

西岸第一隊10分鐘前出爐 你話呢

想打雷

有無人覺得今年東岸勁過西岸

冇

本身第2rd都冇1隊易食, 東西岸都係

如果湖人打火箭，可能到g7先分到勝負，認真難搞。

又贏易玩到

鳩猴下round 收得

clippers 都難搞啦... jazz Denver 都唔易打

得速龍勁
熱水同速龍都係團隊波 但速龍再贏多啲手腳

Ball Cj IG ad Zion

所以今年幾好睇, 實力相當

班友會唔會又休息幾日無態

4隊最難應該係箭
打其他都叫有d底
打箭完全係睇佢地手感睇運

pelicans?

收乜撚
打7火箭班人foul out都冇所謂

點守波

我都諗緊Pelicans有乜assets trade AD同 CJ

冇得守
射得準過火箭就得

想當年bynum話雞塊trash最尾爭啲比人反cup

出面有鵝區
自己過番去啦

上咁耐波po都未見過咁多拓迷

公海大把
呢輪新加入的

我會覺得湖係箭克星
ac kcp green AD守波都唔算慢...
唔太驚佢地打快
仲有AD 廢老屈佢地顏色地帶

好似今日咁守就死
三分任射

有場season 輸到仆街

要AD內線夠硬淨先得
真係要佢拉內線都唔易
佢要拉開幾步自己殺入去
好過硬打

廢老playoff mode

ad keep得到近兩三場d mid range 嘅話
完全輕鬆過

個場湖同箭鬥快攻鬥射三分
但係唔夠人準好似對拓game1咁

今場hea打
打箭認真少少都夠做

季中果場, 箭明知自己矮就一人走多步去夾去補, 抵銷晒我地禁區優勢
我地就大安旨意靠AD hea到爆
結果果場輸左比人笑到hihi

一句講晒睇態度, 好似今日咁就88得

西書好返未？ 無佢應該打唔到猢

season 廢老唔CARE
playoff 廢老會care
到時認真..我諗會adjust得好快...
AD都愈打愈有信心... 箭應該冇咩人守到AD

32.9mins
占士生涯新低既季後賽出陣時間

今場打雷出返喇

如果ad肯打得硬d係咁入禁區draw foul
第三節打到對面4犯可能都夠拉開個分
不過好驚條玻璃仔會傷

驚佢傷不如離湖守西書守到佢3分返黎

Scarface

希望艇爵箭全部要chur到game 7

rondo出得未

如果對火箭，AD 要打 5 號位。
對OKC, 是撚但

打雷:
j kidd
煮
jr
talen
字母

邊個mark harden

邊個mark都比佢拎40分架啦

Lm

Playoff 手軟

手軟但我地垃圾防守,場均40分基本啦

出黎撩人隻抽一換一仲好啦

屌拿星 季後賽罰球三分全隊最準係廢老 靈堂射手罰球三成命中

覺得可以照舊一個守佢 由佢打爆一個人 其他人對實其他射手 比其他射手射著仲難搞過harden一個五十分

守死house,pj tucker, mclemore同rivers

harden有本事就拎100分

玩2k死操一個人都會攰啦

反而覺得西書先難守又快又大份 湖人好似冇人守到佢
望就望屎綠冇三分都同我跟實隻肥登啦

跟埋黑豹去死啦

夠冇人守到ad 啦

Lbj呢個serie hea下hea下都場均27分三雙

FG有六成 三分有四成
希望佢下個serie都keep到尼個狀態

打7登登
打到佢個頭都凹埋
今晚就搵慈師傅過兩招比佢

賣9咗屎綠佢啦
有屎用咩
成千萬一年

賽前大多數球評吹奏冇人守到廢老原來係真的

最起碼入到west final先有
不過其實West 8隊咪得2條友守到Jim

今年哈登唔同往年喎
雖然第四節依舊柒
但雷個新仔貼身防守仲有球證幫手唔吹ft
哈登都可以拎到3x 分就知有幾誇張
潮人有邊個可以守到雷咁？

係千五萬 仲有個九百萬唔打嘅ab0
下年oladipo好似free agent 收2100萬 可以諗下

建議你望下ad 對箭既數據先

打到咁 無乜人想要 之前牛仔想要 試下3方trade 加 ab(先簽後換)+28pick+cool 換Victor Oladipo

ab 5m 姐 oladipo 去到21年 佢應該唔想留
可以試下換既

箭都有2-3個側翼幾守得 爵塊都冇
不過想睇廢老打爆啞狗女人

以免你誤會
我想指守到Jim嗰2條友係AD同Kawhi
其他冇必要提
身材技術都冇可能1對1守到Jim

嘔奶而家廢到
寧願要番屎綠留力總決賽射3分

雖然4-1 好似幾輕鬆
但有無人覺得隊波其實打得麻麻地

真係傻，唔知防守發生乜事。

冇第三得分點、三分唔準，罰球屎，比雙槍同melo打爆
第三場人地冇氣就開始歸位，廢老控到場、ad返左黎
但今場都比人怒追

場場99下都贏

仲未死心
諗起18playoffs騎迷等korver jr入波

真playoff mode
不過都好證明佢冇退化到返唔到前年playoff狀態

Rondo返黎仲輕鬆d，落左場都有人控到場

好想要 jim(my butler)

Rondo最重要係識餵ad
獲獲廢老一落場成隊就唔識打倒水咁
搞到佢坐一陣又上番 ad都抖得多過佢

餵猴餵AD都夠

唔會啦，今季playoff場均出場時間最少

得閒叫Lbj 同rondo教下阿叔 key波
減輕下壓力

18湧full team點打
等睇kcp 屎綠仲好

Kcp除咗第一場之外好勁

岩岩開季嗰陣有個KCP定律
只要KCP有入波 湖人就會贏

其實RR9一直唔出係咪因為唔想下一輪對手plan定有RR9果陣點守

阿叔唔好搞咁多野喇

專注3D方向算啦

其實而家都係嘅...
好正常啫
講真唔通唔入波會贏咩
RMBJ唔比啲射手佢等於讓你一隻手

湧FULL TEAM勁在啲人好少會冇態
其實而家邊隊可以有能力同18湧隻揪呢?

AB0只係要湊女
佢出場果時都係有作用嘅
唔似屎綠
防守唔得射波唔得...

綠仔15m有14m要等final先體驗到個價值

牙叔成日open3 廢老唔交

牙叔都好興帶波落死位

murray = 世一pg

BALL世幾

始終ceiling唔高

80

1 Murray
2 Ball
3 Dlo
4 Curry
5 羊

Ching識波

Cls以前吹奏過嘅金塊bench廢撚過我湖

5 力羊

笑左
成日都話湖人打箭內線高度贏哂，但湖人次次進攻都冇用到，又冇人識搶進攻板，防守又守唔住harden Westbrook剷籃，下下俾人and 1到

賤種murray真係好撚勁

俾你做下reference
廢老打騎同熱火個時regular俾一線鷹同網2-3殺..
但一入到playoff就屠尻佢地

隻搶口狗食左屎嚟
咁撚勁既

箭拎黎同網/鷹比好似.........

以前仲話ball b贏硬梅利狗

古狗撐Morris

個時隊一線鷹好似東一黎.... 贏好多勁隊..
網就真係算啦...

不過想講既係以廢老角度黎講佢regular 同playoff真係兩個人黎...
如果AD KEEP到近2場中距咁穩... KCP KEEP 到狀態 應該OK

Ball 利狗 Bjai Ad
點撚樣豬

最主要係想講湖人個內線所謂勁d，但係對親箭就次次都要跟人打小球射3分，但湖同箭ge 3分%，點鬥？

細m ig唔比留言

過分咗
不如直接俾冠軍你

你班小粉紅咩事又出征？

想睇下佢比人屌成點

你當廢老rondo 真係弱智既咩... 唔識調整呀

無記錯佢大佬好似都係打nba
去佢大佬ig屌

佢大佬邊個？

Kyle Kuzma

大佬樣仲後生過細

唔講以為有心就一定有力咁

jamal murray 好撚堅，carry 住雞塊打 playoff，但諗起同屆嘅 ingram，佢真係比人吹大左

去廢隊都係俾人carry

等 zion williamson carry

利狗係勁，但b狗都勁。

入唔到final咁點算

一隊三隻進攻屈機佬 splash 唔著有kd咬住
人地一隊波點分配到人守呢三隻野？

已經唔關有冇態事了吧

所以咪話邊隊可以揪得贏佢囉

利狗吹大左

我比牙fred mark我都入到50分

用現今球例嘅話應該冇一隊得

01年湖人有啲可能 不過有呢件事發生嘅話我都係睇好宇宙勇

防守端又係屈嘅，未退化嘅Draymond Green AI Klay，有3粒星都夠人防守，係個底弱d

見你冇人理等我show下你。。。
係咩，哈哈大笑😂

而家打波個底打到工具人咁
鯊魚生喺呢個時代應該會好淒涼...
喺底再勁都係2分...
一哋外線投順咗~效能多你50%...
呢50%真係點都補唔返...守你唔住又如何...

未必 打內線容易draw到foul

如果對手有foul trouble可能打亂到人地嘅部署

FOUL TROUBLE係唯一威脅到人哋
2+1那個+1...鯊魚有冇5成?

依家啲底甘soft
shaq嘅威力只會更大
佢話哂 all time top 5 C

威力呢啲嘢...2分VS3分...

咁都要計埋FG嘅

我反而係覺得宜家啲底整體黎講強壯左 水平一齊高左 結果無人可以出黎屈哂機

你真膠定假
依家啲底有邊隻強壯啲
依家prefer靈活>噸位 瘦到一碌竹嘅底係呢個時代先有波打 早十幾年出嚟打一兩季已經比人撞到骨插肺

套翻你個思維
明顯係啲底整體弱雞咗 水平一齊跌咗 大家咁廢時冇一個兼具靈活同噸位嘅底出到嚟屈到機 (大鯊魚係咁common都唔會係all time top5 C)

B jai拎MIP

恭喜bjai拎MIP

再次證明我湖唔賣垃圾

New Orleans’ Brandon Ingram has won the NBA 2019-20 Most Improved Player of the Year award.

下年到波

黑

Adebayo拎先係

bam係勁,bjai仲勁

Bjai

Oneal 再生，而家年代打 1底 外線守

應該會一個攻入灑，籃板佢搶灑 🤣🤣

希望係。。。

oneal如果呢個年代,爆底根本守唔到

對面一路比佢爆底係咁拎分,d射手心理上都會驚炒同手軟掛

換你個底黎, 你ONEAL 又點? 出唔出到3分線防守?

Oneal 係湖果陣都好快 7’3呀大佬
1大4小好似09magic咁都屈機

參考老年Duncan la
個時spurs 咪又係咁屈小球球隊
個個已經係老Duncan

同埋先唔講lakers oneal
換magic oneal 已經夠屈死現今所有籃底球星
Magic Oneal 仲要係靈活同快
打快攻快到傻 點會守唔到你3分線

bjai

火箭5個點開花
Adams 意粉佬跑到狗咁
真係要rip定McGee 同猴
出Morris 頂鳩茅西Tucker算

鯊魚其實算靈活
我諗佢內線統治力一定高過ad embiid但中距離開始應該收得皮
始終太唔準

反B又輸

On9

講得好！

反羅b未贏過

b狗上季咁廢
實至名歸

反古狗都潛晒落深圳灣
下批到反波狗被清算

上季比d廢老逼害姐

得反心贏緊

波狗今季行緊同1條路

心狗電競勁到仆乖

睇咗幾年波 你睇嘅係綠軍o neal?

出morris帶走西書最易

如果oneal係呢個年代打波，會keep住 係魔術時期既身型多過增磅掛 。

CP3

Thunder 好波

波縮係有d 料

果然係兄弟

波叔真係好憎箭

內線oneal任爆，全盛時期噸位夠之餘仲要好靈活，foul trouble

rmbj first round打melo second round打cp3

bam打多10分鐘
計返數據咪差唔多

啲人好似唔記得曬B仔上年面對咩病
然後就話xxxx got robbed

third打啞狗

個d on9 唔洗理

下個po唔該改名 bjai MIP

去鵝po改啦

如果oneak打火箭 撞撚死鞋王都似

下個鵝post 叫：
Bjai 首次playoff

1個post要推大半年

如果RMBJ今季可以喺PO遇到自己兩個老死都幾過癮

第一場就傷出
登登詐傷~WB真傷+內傷

啞狗無論打塊真雀應該都係惡戰~
湖真係打雷的話應該可以4-2左右解決

上季波叔差啲拗斷RMBJ隻手

為咗贏波無計...茅啲都要
不過都唔及西書
為咗帶雷走出一輪遊陰霾
上演一齣無間道
波叔重要向西書多多學習

惡戰還戰惡
但啞狗殺神mode on ，冇得守。

堅勁~
講真
我唔鍾意佢~但係論球王味~而家真係佢最強
字母關鍵時刻失分多過得分~拉鋸戰無法咬住比分
AD易失魂~而且外線冇啞狗咁穩
登登同西書...今日都知咩料...
BULTER同CP3啲關鍵時刻發揮都唔錯~但技術上唔及啞狗完美~防守CP3唔夠啞狗來~BULTER冇乜缺點但係低位冇啞狗咁無解~進攻板斧冇佢多
LUKA明日之星~但暫時都係太嫩~打無球唔夠威脅
RMBJ進攻唔差過啞狗~但係防守無法長時維持高強度對抗~不過視野同傳球比啞狗好~補一補返數~但始終老嘢

雀塊無人守到啞狗
加上仲有個肩傷pg得閒又撚下三分

Jokic定Gobert遇到擋拆都係會沉底

啱曬啞狗 Lou Will射mid range

洗撚講咁多咩
呢個series 係睇Murray/Mitchell 可唔可以1打5架姐

守到啞狗個個入唔到playoff

邊個？

應該係話KD?

似

系

Kd毒撚互爆多d
Kd防守又唔算頂級

啞狗都叫球皇 第一次聽人咁吹捧佢
佢連球隊大佬都未做好仲提球皇

可能你對球皇定義同我唔同
Sorry我覺得球皇只適用於放係nba歷史仲有佢位置嘅人

你叫一個30歲仲係九千分 得3次all nba/defensive team嘅人做球皇 生涯埋單榮譽成就影響力佢放係nba歷史真係一百名開外都俾面佢了
歷史中有邊個球皇級唔係由rookie開始開外掛開到退休

何況條友啞架喎？你真膠定假膠

球皇冇咁多個的 呢代球皇只有奶共占 幾反占都好 呢個事實改唔撚到 啞狗頂盡叫現役超巨

load man 放棄榮譽

Load management 依一樣野注定佢做唔到球王
人地個個打生打死 佢就打場抖場
要不是隊波夠勁冇左佢都贏到波
分分鍾playoff 都冇

成世人都冇打過弱隊

牙譚好完美
好波,靚仔,勤力,Kobe認可
身型越練越大隻唔似d瘦撚打幾年仲係咁撚瘦

單換費魯啦

Ching講到譚仔咁唔值錢

牙譚個樣好似不倒翁

Lo tam b ad 點撚樣豬

波狗離開我湖都彈唔起 已bust

想同牙冰做愛

癡嘜𨶙嘢線

癡嘜𨶙嘢線名？
連迪洛夫d fd?

睇睇下波先留意到
Murray原來都好大隻
仲以為Curry 之流

ching去錯post

咪咁喇
話晒金塊湖人一家親

會唔會重現十年前黃綠大戰

Murray條仆街俾人吹大晒

仲有5/6分鐘jokic已經5犯緊都博唔到佢走
foul out到佢應該贏到

披薩在奧蘭多園區是稀缺資源。「在這裡，我沒有得到足夠的披薩，以前，我一週至少吃一次披薩。而現在，這方面的供應並不足夠。」湖人總教練Frank Vogel說。

根據《洛杉磯時報》表示，在當地時間上週日晚上，湖人開了一個披薩派對，全隊上下放開來吃，讓大家大呼過癮。因為披薩在復賽園區內是奢侈品，大家不是想吃就能吃的。

ZAZA唔係退咗休啦咩?

咁要睇下啞狗孭足咁多場之後會唔會孭斷腳
LOU.W 幫手攞分就得
但關鍵時刻咬唔住比分
PG角色球員來唔需要計數

我講係RMBJ後最有球皇味~
如果咁講
RMBJ退咗休邊個頂得到佢呢又?
KD呢條軟皮蛇?
我怕佢退休早過RMBJ

一定要有球皇架咩
百家爭鳴都得姐

同意

Btw前兩年KD未傷前真係unstoppable

淨係手長腳長、控波好，射波準，
已經好撚難守。
莫講 Kd 仲要速度快,爆炸力強。

湖嘅channel唔拍呢啲
mcgee拍到好亂，76條友又出咗局

Green 個老婆入咗bubble
希望佢會搵翻手感

佢FIRST STEP快而且手長~
偷咗些少身位然後伸手就上到籃
我覺得爆發力唔算強~但技巧同硬件補救
而且手感柔軟~中距外線都準
如果字母哥有佢的手感應該可以無敵於天下

好悶呀cls 湖呢隊垃圾成個星期都無波打好似俾聯盟遺棄咁

但驚佢手感上來
對腳開始軟

唔緊要，每場入5個3分就可以落場休息了

起手20次的話應該入到5粒嘅

唔得呀屌🤦🏻‍♂️

官方都開始吹奏古嘅防守

睇翻分析先發現vogel嘅佈防幾好

譚仔好撚完美
會唔會今年就登基

咁古啲防守步真係改變咗

古仔年年都有進步

laker film room唔係其他人自己開嘅channel咩？湖人official channel竟然請佢嚟講

係wor屌
成功湖撚

b生日快樂
可唔可以換翻個14號返嚟

邊到 check邊個有家屬入bubble

一早已經話請左佢做剪片

我都做咗湖shooting coah好耐

唔怪得射到咁

照你咁講 共占有佢啲手感goat咗好耐啦

占身體質素已經係頭1、2，仲要有埋kd既手感，mj都要行埋一邊啦

zion唔傷同有3分都一樣道理

咁佢冇KD 同字母哥咁高~
講真~KD冇RMBJ的爆發力、耐力同傳球視野同傳球技術
相反RMBJ只係差佢些少手感
字母哥有的嘢RMBJ都有~但字母冇佢的視野同傳球技術
字母FINISHING不及KD~好似上陣打水咁
遇到雙層包夾傳球路線過分單一
但單靠佢自己一個又無辦法可以好似KD咁解決到
喺公馬以佢作為起動點的情況下佢一被封死全隊就行唔郁
那場公馬內線得分輸比水~反而外線重有啲肉食就係咁解

ZION?練多幾年先再進入話題

呢個真,太raw有排練

先二十三歲 明明好似打咗好多年

希望聽日OKC會贏
想睇rondo 同波叔打

吐淡口水俾波叔warm up下

柒到。。。。。

頭個段是講對位企法防守 唔係幾明 有冇人解釋下

你班偽湖仲捉唔到你地？
Snoop dogg你都係呀

頭3年唔計
今年先係第一年

就咁聽係防守係前腳去閘人地位，而古呢下反應就好快

防kawhi個球前腳離咗地，但古反應快用後腳交叉腳食翻kawhi個位

咪玩，zion持球單打都未得

kd+字母合體先等於一個占士

rondo幾時先出得返？

尼round出得

但後段守麥高倫好似唔係呢種守法 用猴去cover個位 重點係針對性防守

幾時回家

正wor，咁我想波叔贏

OKC贏波
我改名力羊食屎狗

改定

合埋體啲視野都比唔上rmbj囉
但死神啲外線手感勁啲就真

字母連東岸都搞唔掂

字母吹能大左

Nba4live死咗？

好想要JB

字母派膠

0.0秒都有得還雞絕殺

交返個場俾我地okc撚

MVP DPOY喎

當初唔係可愛有心玩鳩另外兩隊湖人應該簽到JB

唉
AB JB Kuz AD DH12守撚到對面變優鳩

一分王無哂D 雞

on9 blocking 吹off. foul
玩撚哂啦

想要牙dort
下季用屎綠換得唔得

Adams打到負作用

BLo AD Ingram DLo Ball係咪一定冠軍

cba?

問題係幾多個姐
拎就拎硬

Not 1,not 2,not3

一登又話得分王嘅

對火箭唔太樂觀

西一第二輪止步

對火箭

OKC個教練想點

Okc個教練決斷力好撚差

Cp3

個教練死撚左佢啦

Sga真係垃圾黎

On撚9 開比adam 3分咩

on9 okc

SGA on99

仲廢撚過禾子

算啦 箭最後都係會比湖抄4-0

屌 nick young冇得改名

成場on99傳炸彈

打箭驚西咩 咁都打到game7

佢啲play都唔知點set

3次timeout都set唔到一個play

cp3

對火箭又點
你避得幾多隊
依家有唒體力優勢
咁都輸就自己柒
我地rotation又夠深

唔好睇火箭同okc打到咁以為火箭好廢 到同湖打個陣可能又會壓住湖 火箭個打法好剋湖

箭攰啦...

一出猴就會變左今場adams咁

其實未用last timeout個下
得鞋王同adams 仲要鞋王唔係貼身
根本可以拋過去博下
但唔知留意唔到定點
跟住就call咗timeout+球offball foul

Lakers in 4

要奪冠
就算係宇宙勇同96牛喺你面前都要頂硬上架啦

Ad都會 tucker個下盤完全頂住ad 打okc就好啦

猴積極好多...雖然都係會被撚

打柒買飯!!!

有RMBJ喺度~
猴唔會變水俠
吸晒啲火力去RMBJ度猴就空晒
再唔係放埋AD喺場~變成三角戰術
守得半場都守唔到全場
一個波傳出去啲防守球員跟住飛撲
體能唔係講玩

Okc有dort守登 我地有邊個

Kyle kuzma

占士打到18年個水準已經夠贏

Jr smith

秒

根本2隊互燈
去隔離賤度做臥底~佢哋都話猢迷高估咗賤
賤個底將會被打爛
賤0-4被橫掃之類

佢巔峰來㗎喎...
35重打到18詹
我驚佢打3場之後斷腳
佢而家靠傳波就搞得掂
只要隊友生性KCP肯入波~RMBJ帶你飛天都得

等睇屎綠快過賤個底比登登打爛

勝負關鍵係 屎綠炒幾多球三分

呢個真
望都望外圍射得起同ad生性唔洗成日心靈雞湯

其實自己都知火箭冇人守到AD同LBJ
就係唔知點解好驚火箭

我地有西書守登子 其實有咩好驚

火箭防唔到ad同lbj，但同時湖人防唔到harden同西書。關鍵就睇角色球員打成點啦

西書同登子互守

火箭個陣邊到嚟針住湖人嚟砌？

輸左照改. Ok ?

湖人入到final就改

屎綠隻閪手唔好亂掂登就ok，成日送3ft俾佢

Jr Smith

JR縮開唔怕啦

家陣外線第一大鎖古狗
DG死返落2nd unit

吾有上將Jr，可斬Harden

Dudley差唔多要出手

大佬阿 你地米癲啦
我地講緊今季西一
迷波迷到咁冇自信
不如唔好迷啦

大泡大泡灌入佢直腸

鹿夠東一啦 咪又係俾熱火剋住

猢啲角色球員比唔上賤係事實

尤其係着23號嗰個

牙禿

禿要守d奸既都仲係未得

古狗守得喇
古狗唔守Harden太浪費了

真. 成個playoff
奶真係俾左好多wide open look班射手
班握到湖真係升天...
(如果湖有全盛ray allen / klay夾奶我諗真係無撚敵)

PJ Tucker

RAY ALLEN如果係BOS果期真係勁過屎綠好撚多

箭係長期打小球，變左湖唔想輸速度就跟用小球
湖小球最勁出 ad 奶 kuz kcp 禿/屎綠
無論3分同衝搶板都蝕俾箭
要博x factor 侍ge表現

放心 Lbj發現班射手唔掂 就會自己單打番

侍仔有冇得出都成問題

講起屎綠防守又諗番起打拓成日都比cj dame fake起博3分foul
打harden應該仲多雞

你搵ray gun同舊屎比 你讚緊定踩緊

同意 共占配當打班頂級射手(講緊廢極都四成)應該真係無敵

入箭區睇過下 發現箭迷都幾理智

讚緊ray踩屎

好多都打定底會做俾我地，黑哨

同埋有咩錯覺覺得我地team defense 會差

我諗ray 熱火個幾年都》 湖依家個班3分射手

就算手感唔好都仲記得自己係射手 有空位就會起手 點會好似屎綠有空位都唔射仲要屌Lakers fans唔sick ball

好過公海啲人啦 at least反詹還反詹都會理性分析下

其實公海班引戰狗真係扮得肉酸

真球迷會吹奏自己隊波嘅人係0
屌尻自己撐果隊波啲球員先係常態

應該係講外線防守
Dort+SGA+波仔應該都勁過卜綠嘅

但意粉係漏洞 Adams唔見得淨係低ad一班

拉翻勻仲要共占未計 點睇team defense至少都打和啦

驚係驚排錯陣呢round出少啲侯活好啲

Ad有候活咁想屈人底嘅心態就完美了

試想像下james+ redick + duncan robinson + korver + ad 會打成點

咁用奶呢

其實你地話驚賤小球係咪係度燈 雷隻adams都照出咁耐又唔見賤拎到幾多著數，而adams都屈返進攻板，同內線起手賤無人守到佢俾佢任入，我地ad,猴同mcgee 機動性同內線攻力高過adams啦

真係唔知你地驚乜?

早d輸俾火箭出局
好過俾快艇炒4蛋咁柒

出Cacok都夠強姦對面內線啦

nash網隊

最型少帥

Nick young 幾時出嚟做coach

kidd下季走硬
搵Brett Brown頂上點睇

依家隊公鹿直接換2018 廢老打今年playoff
我諗champ 硬

2018廢老帶邊隊都贏今年playoff
今年隊隊都差4星勇幾皮

可惜依家呢個係2019年廢佬

暫時睇落唔差.. 係冇2018 咁顛姐

you?

2019其實都幾勁
係大傷完之後HEA左
不過近排好似FIT返少少

你同譚伯做過愛

金塊狗衰咩呀俾人強姦到咁

龍又變返傻仔

燈到

wtf

大飛勁撚到
頭寒了

金塊狗廢撚到

Murray唔係好勁㗎咩

塊無人搞得掂Kawai

全聯盟有幾多個守得住呀

@nick_young

牙沾牙眉牙馬

好在冇要利狗
好想要啞狗

Zaza

我地可愛太完美

如果湖人直接追Jimmy Butler 冇追可愛都仲話可以同大飛55波
現實係冇JB 得 DG同Kcp

jb要做大佬，點甘心做三弟

你又啱

九成

kuz上次咪守到可愛狗咁

狗狗牙滿

Jb 應該會鍾意同廢老做隊友
佢鍾意勤力球員

咁佢應該去波士頓or新奧爾良

屎綠算乜撚嘢?
可以同歷史級射手比?

屎綠話自己射唔入但防守補到呀嘛
其實我睇唔出嘅...

Ray Allen 2 rings
Danny Green 2 rings

唔記得playoff定final屎綠d 3分好似頭幾多

識波

jb 明係想做大佬啦

咁佢就更應該去波士頓or新奧爾良

Jb+ tam or + ig
未打都頭寒

唔好玩啦...
KT夾RMBJ+AD...
RMBJ同AD都要DOUBLE TEAM守~
賸返1個球員守晒3個~其中一個重係KT的話即係同放佢射冇分別~

FINAL第2
第一係咖喱
屎綠喺鹿刺年代打熱火
38投25中68%命中率
雷槍只得第三

屎綠打鹿刺果陣真係準到癲

佢宜家啲三分搞乜

唔好明你表達咩..
同放KT射冇分別
咁KT咪升天

brad Steven招zone其實無漏洞，係今日兩條友一起call

聽日 viu播唔播

星期日先有

仲諗住有廣東話聽下添

想買kobe隻2K21
但係成八舊水

鍾意一定要買
奶同shaq個年都有買

Shaq係咪十幾年前

2k18

你老尾次次買完玩一陣就唔想玩
今年仲要8舊水唔多想買

建議玩下未玩嘅mode
park同proam玩到成年

電腦版係咪窄d

睇viutv聽日9點都好似有？

電腦版+1
其實唔係有fd陪都唔係咁想玩
佢老尾我起個射手build咩都冇升試下去打佢個career開頭 要玩到成個中鋒咁先入到波
射波唔綠色大空檔都比佢屌我不良投籃選擇

me ps4
但年年都食返個條水
乜9都唔改
博人繼續買真係好鳩屎
唔想幫佢啲營業額但又想買呀dllm

後日播塊艇game 2

其實如果猢第一場贏咗~
我過得猢已贏咗7成
贏埋第2場的話呢次系列賽猢人贏咗9成而且賤最多執到1場
期待明天~NBA收視應該創到新高

如果聽日猢輸左咁點

冇可能

咪燈

講真~波係圓嘅

咁賤重有4-5成勝率~

西書會傳波比好隊友架啦

爭咩姐
2隊垃圾下輪又咪俾我地大飛炒4:0

佢係咪唔知自己唔只柒一場
你柒咗好撚耐喇，true fans都忍唔到你喇

睇有線新聞又話有黑警殺咗個nigga
罷賽未

2:36

viu真係好撚on9播星期日唔播聽日
大飛金塊撚有人睇咩

等我買佢件波衫燈一燈

堅
湖打大飛重有啲機
賤打真係守死晒
大飛成個陣同打法都剋制賤

作為棃手射唔入其實冇咩好解釋
唔識波都識睇你入唔到波

柒左成季

舊年湖人算唔算對Tyson Chandler唔住

係嘅話2013都對Nash Jamison 唔住

癲狗女人啞狗守撚死西書一登

諗起Howard俾Nash指撚住嚟屌就想笑

佢話佢唔入波 都仲有防守

下面仲有勁多，笑死

第一場唔使咁驚
Lbj話主要係用嚟睇下對手嘅狀態

所以又輸？

屌佢啦啲三分一場半場話話姐，咁多場

條友講野係怪怪地

呢個series RMBJ頂一陣中鋒位有冇得諗如果出侯活會阻住個spacing 防守又會被Westbrook/Harden/Gordon switch嚟單打

Ad頂5

我漏咗講當AD休息嗰陣

頂中峰位 防守消耗好大
制唔過

但係火箭都係PJ Tucker/Jeff Green打中鋒防守肯定冇咁吃力

屌rr9副body
真係勁想咀佢粒lin

Mike D’Antoni said Eric Gordon will start out defending LeBron. (Tucker will be on AD). Obviously, HOU switches everything.

Rajon Rondo is available off the bench tonight, with no minutes restriction, but since he hasn’t played in a game in a long time, they’ll be mindful of how much to use him.

Playoff Rr9 again plz !!!!!

點守

公馬又變傻仔

東一吹撚大左

有冇試過東一西一一齊第2圈出局

呢啲時候Giannis仍然打得個36分鐘
Lopez仲多過佢

公海個xyz link load唔到既
有冇人有其他link
Thx

LBJ 同AD 都有傷 但照打

有咩傷

buffstream

AD 手 LBJ 股溝

笑死人
一個JB
搞到公馬同76都變咗傻鳩

咪有係背同屎忽痛
傷咗成年
Injury list睇親都有佢2個

mvp?睇過?

以為廢老屎忽一早好返

Danny Green 今場生性好嗎

終於可以傾波了

廢老mvp未

開波未呀

應該有七八成
一陣字母俾人掃咗 仲拎都幾柒

開波各位

等睇AD屈底

開波

難啲啦 要造星

仲有冇人反 14號

屎綠

聖堂射手

Green 訓醒了

廢老

po green

屎綠條女黎左bubble 就勁左

球球入paint 真係可以打爆箭

唔撚防守既屌

LaMelo Ball

好彩睇落vogel冇叫ad去打低位

又一分雨

Jr做啦啦隊都幾好

kcp

邊到有foul 圓柱體都好似掂唔到

又黑

出咗個ig就甘勁

James>>>>james

唔知AD做乜 放人射三分

24秒傳波

屌你阿奶咁撚sloppy

四千萬綠葉訓醒未

太撚耐冇打波 火箭好似係咁switch隻共占逼佢防守

俾返個mvp dpoy AD la

球三分真係唔明foul what
Harden一冇foul就走去搵球證嘈

rr9出得未

出得

古狗條女係現場睇波

一早入咗bubble 幫佢練手感

屌你屎綠唔撚讚得

占狗又唔撚追

心理戰姐

rr9好耐無見

出朗了

RR9

Rondo

有野扑對運動員黎講真係好重要

Rr9

無態？

一出就TO

差唔多半年冇見rr9

咁耐無打

Vogel咁快又timeout

說好的爆底呢？？

比人射死左

防守rotation 出咗事

playoff mode 嘅rr9呢

對家全玩單打甘制，湖甘多TO 比人打反擊

咁耐冇夾RR9
會唔會俾佢搞亂左個節奏

幾個月無開機都要熱下身掛

今日輸一定關佢事

點到ad 落底

對面仲係痴得AD好實

公鹿執定包袱

牙叔

呢段RR9幾好

咩事俾人抄

點估到熱水咁勁

rr9 好大聲

古神屈撚到

朗

你估riley流既咩

個tempo打好快下

Rr9出醜

RR對鞋搞咩

Rr9 好似跣低左3次

rr9 出黎breakdance?

自己仆

跣腳4-5次

湖做咩係咁冼底

佢好似好想表演下，但對鞋係做咩事

rr9係度溜冰

佢做咩

想證明大陸野信唔過？

Rr9溜冰咁

rr9 for 3

RR9 3

冇睇淨係知第四節熱火打咗15-1 run
字母三分0-7

RR9 for 3

Playoff james

帶多左

大陸牌真係差唔多

換鞋痴線 好易傷

咁既年齡都頌可以打到咁真係好痴線

入到

Davis 一係個底一堆人衝埋嚟
又未開中距離

防守仲係好廢
完全無冠軍feel

火箭班人真係好硬 全部細細粒但身板厚撚到

古狗是誰

專搵肥仔

古天奴

想知黑金蛇紋件波衫係咪淨係著一次

古天樂

game2 會著

Game 2會再 著

This series game 2

留名等睇大爆發

河仔出黎即刻隊兩球3分傻的嗎

Molamola 對家起q了

火箭有手感好大獲

frank vogel唔識打對面小球真係好弱智

AC真係唔係做組織既料

好多turnover

個地係咪有問題

不如快d搞到對面foul trouble

叔

廢老出力未

怒搶進攻籃板

廢老個視野

屌 唔出JR 就ok

黑子

都係無乜戰術 手感一無就難搞

好彩今日啲wideopen 3都叫做入到

我視野係全場

個時間應該rr9拎咗啦

始終湖優勢係高佬 與其同佢鬥少球 不如試下屈個底都合理 前題係唔比人射爆

對家得單打，守好少少LA ，企響度睇人3分

人地對面冇centre, 但覺得五小都可以屌打我地center

4:0 啦屌

螻蟻戰術 個底個多人

今年 final
la vs celtics

成也WB 敗也WB

箭冇得打 湖應該都4:0

靚到

廢老係咪嬲鳩

屌你，我地個氣氛打到仲好似season 咁

奶

我屌，廢老

嘩屌

型到

Rmbj

猴如果keep住要under真係建議唔好用咁多

射撚左廢老

廢老上力，真係無咩邊個阻到

古狗今日做乜9

大針

係咁俾人and 1

無進攻籃板

成隊個個都俾人下下一步就過

鳩猴負累

成日比人wildopen...

真 tip到都冇人搶翻

冇左AB0

其實係擺明放佢右手剷

籃板都無，高有咩用

猴對箭睇黎真係唔太用得

猴加大摩 是咪on9

屌你老母搶版零積極性

廢老3

奶又用絕招

D籃板做咩春

咪撚輸籃板

人地打5外 猴同大摩是旦出一個啦

個個咁大隻但搶唔到板 屌呀

板都搶唔到

大摩一fake就跳

朗度

啲防守做乜尻 一下俾人fake起

ad好似成場都未訓醒咁 做乜尻

做咩送人罰波

AD醒未

同熱rotate太慢

Ad係咪又要心靈雞湯

諗住stop快攻無數到已經滿罰

猴就收皮

裁判9吹，點防守

Harden依d唔洗球球吹下話 打緊playoff wor

蝦登啲追手打進攻都幾黑人憎

佢係咪有心事
開個台一齊傾下

好多FT

又foul

吹撚夠未

green做乜9

一登大師
果然係五絕

屌你老母咇咇咇

屎綠，倒水

痴撚線 係咁foul

鳩猴引人去夾ad 係咪白痴

雷霆個dort真係好勁
守到Harden含哂撚

撞落harden到

一登半場廿分咁濟
Btw不如搵人搞搞covington

有無啲無delay同順嘅link 😢

Vogel弱智 係咁出雙塔把撚咩

比錢啦

用league pass 啦 又唔係貴

越南lp

猴進攻又發夢 防守又比人狂switch 搶版又唔集中 留係場有鳩用

打到咁鳩都和算係咁

出雙塔唔緊要,咁你就用雙塔打爆對面個底啦,出完又唔用,結果淨係防守不停比人針住黎打

AD 弱點攻勢

ref幫到盡 賤都lead唔到

美帝IP

比人拉出去

有rr9 ad 真好

個個有女屌得佢佢一個毒撚冇

RR9 34歲仲有活力過其他人

俾ad打low post 啦
最高roco 6’’7
仲要係harden守ad

Ad醒了

越南平好多

唔使開住vpn睇

其實有咩計破極五小

同人鬥五小其實冇乜著數
但用傳統陣又拎唔出雙塔優勢出嚟果下先死

原來魔球即係打3分雨同1分雨

對面連續6-7個PLAY都3分

playoff都係堆癈老主場

火箭班友d體能好癲
牙Portland場場heavy duty 兩三場就收左皮
火箭搶完七仲咁撚Fresh

人地女都生埋啦喎

問古仔借啦

同foj對轟的男人rr9

打撚爆對面個底啦

Btw頭先個四大陣真係笑撚咗...
猴大摩古共占....

根本學番之前打艇咁
貼身守外圍 再俾奶占AD狂爆 點會輸
唔知frank vogel諗乜撚
打廿場先用1,2次

真 居然可以無籃板優勢

火箭都係2邊三分戰術不停用

vogel真係好唔撚掂

AD打好多面框好d ，背籃唔係佢強項

想問下點輸

登登就來斷腳

無 出個oneal級big man可能有機

ad+howard暫時都ok
對面最高個件守howard 變咗ad連續幾球打harden
不過輸板就

真 背框實俾人夾到TO

箭得戰術好似得 3分 同 博鏟藍and1

可能怕啲球員體能頂唔住卦~

明明對面係5小
但點解搶得咁少攻板

如果登子呢球就吹左

人地全部係籃底box out

harden 係咪比上場球block shot 激活左防守

相反湖個波滴緊都未box out

箭box out其實好扎實

廢老上籃有contact冇foul..
harden hi下就有...

佢呢幾年防守好左好撚多
咪停留係cctv嗰陣

裁判9吹

成隊火箭全部波都想搏foul 肉酸到

playoff 都狂吹

體毛foul

如果廢老有一登咁既雞場場40+起跳

半場對面咁準都係輸少少可以接受其實

Harden 一個人射嘅罰球多過成隊湖

是旦一個球星有harden支雞都40分啦
一場10幾球

廢老打到燥燥地

點守 下下都foul

人地一pick就自動夾持球者 放三分 真係唔知諗緊咩

上年playoff都冇咁肯守啦，不過佢要carry進攻

Kuz 防守...

一個人半場12個FT

0:4

就嚟比登子一個foul過晒全隊人

打足咁多場都係咁Vogel都on99

下下都包夾做咩失晒位

其實都唔算關佢事 對雙核明顯係放剷唔放射 但剷入去護框協防嘅係咁比人吹都冇計

湖班人好似諗住自己高就得 box out又唔做
同埋進攻上係就係高過人 但人哋下盤好穩同夠機動性 唔係咁易打得入

準備俾人掃啦共占

東一西一一齊收皮

又唔係switch得快同準

之前睇塞d switch好好多

講真今場box out好少少搶返d版應該lead緊 好多2nd chance以湖個底要拎到

擺明係尻猴唔專心
成個下半季都係咁

Double team又出猴 摩 依d慢撚 rotation完全跟唔到
打陣地俾人拉出黎Sm
Vogel弱智

意識問題

猢輸喇輸喇

呢場gg

話咗今round 完全唔應該出猴
出dudley 好過

塞打zone點switch都跟到人

學下OKC 點防守啦
搵一件專睇一分帝 淨係守佢外圍左手射波位
剷到入去先補啦
係又夾唔係又夾 好ON9

一岀黎根本上佢哋既防守就係foul

全league 都係得一個dort

抖咁耐冇諗過點打箭？

硬係覺得湖lead就好易比箭追分 箭lead湖就好難追到

出Dudley 都應該比人撚，佢慢到pk

比 3分同1分玩死 gg

朗教練可唔可以諗下計

ft 追番 吹呀 head 番你都仲得

Harden球球剷籃都有foul
季後賽笑死人咩

9估其他助教有既
不過frank vogel保守到仆街
成季輸咁多次俾小球俾人帶住打
都係得1,2次肯改變

可以成場纏住人嘅冇入bubble